黑心風膠恥笑區

好彩個風無乜料到 對香港破壞唔大 嗰班想香港死嘅傻西黑心風膠喺屋企對住對數據打J算啦

未來幾個鐘係關鍵

啲傻西依家谷住谷住

一陣又笑鳩你淡友

淡咪對香港好 嗰班友都on99

頭啖湯咋
希望上主菜時吹到樓主全家落地獄

講穿了就係J數據膠

要人生幾能失敗先會做黑心風膠

失敗到要求個天

隻眼好靚

過咗菲律賓就係關鍵

樓主去左邊

落街食早餐

笑

過左杏花邨先係關鍵
隻風眼好靚

樓主比個風吹撚走左？

having breakfast

風膠死全家

打完啦 好普通 只係水位高d

邊忽勁